有無人知呢輪iphone扲機去原廠換電要等幾耐?

我見呢個星期好多外判中心都勁full
如果要等幾日先換到電就由尻佢了

兩三個鐘

年尾deadline,個個都宜家去換
不過,如果你部機無乜問題,只換電既話3個鐘內通常攞得

thanks!

walkin 等個半鐘 換電兩粒鐘

我頭先去apple store 問, 佢話iphone x 冇優惠, 要5xx 蚊, 係咪真?

唔係

今日士多換
90分鐘就收到email叫我拎機

有優惠喎
原來過左2018 除iPhone X 其他機都係$388
之前原價好似6百幾

咁仆街恰鳩我

book唔到既可以直接walk in?

朝早直接去搵藍精靈預約 好彩有位可以即換
記得backup左部機先

原價好似688

前幾日見網上booking冇哂位
膽粗粗2點幾walk in APM
排咗3個鐘先擺低比機比佢整
最後第二日晏晝先拎得返部機

可唔可以唔backup直接去walkin 換電
唔知換電會唔會搞到無哂啲資料
最近check到得返74% 可以換電

唔知得返83%可唔可以拎去換

比錢換都要睇%？ 我部8 plus用左一年多少少佢寫96% 但我覺得跌得快左

係街邊換過mon 係唔係冇得換電

我試過 冇問題

之前 book 定上星期日 1335 IFC Store 換
1630 拎機
因為未過 applecare 所以免費換電
6S

可以呀 我都係82%拎去換

好似要視乎佢幫你檢查個結果
我82% 見佢螢幕檢查結果明明寫not recommended
但佢話見到我部機試過自己突然死機
所以建議我換

屌佢 上網自己揀時間 日日爆 捕住佢第二朝早出再下一日都爆 on99
最後打上apple約時間

本身有預約 12:20放低 13:15攞得

得澳門有位
真係好撚忙

換電試過十分鐘
本身個藍精靈話要一個鐘左右

去邊間換會快啲？

可

非也

搭單問 爆mon有冇得用呢個價錢換電

今日問過佢話唔得

如果換兩部係預約一次定要分兩次
想拎埋呀媽部6s去換

個個都deadline fighter

谷鬼氣，唔book了

點知十分鐘後,馬照跑舞照跳

請尋找當值經理

分開掛， 好似還要帶身分證。。。優惠期間，就是這樣

旺角銀城外判中心 6S同7Plus D電都無貨, 要等幾日

冇
因為要fix埋個mon

係咪walkin大多數會幫你換？
app嗰到睇full曬
打去問又話未知幾時有位 最好自己mon住個app

要約兩次
Online chat 問過

我約左今日換6s喎

唔該

比左電話佢會唔會比機你用住先

電池仲有91%換唔換好？
仲有5日 12月10就過保養期

覺得呢排倒水咁

apple store有時會有啲好近既時間俾你book
可能有人cancel左booking

我係街換過mon都照比我換 除非你太誠實/街邊檔野用料有鬼

Mk 無得換

去了又一城walk in

有無得即日換？